高達係咪已經收咗皮？

Gundam seed 入坑追，垃圾AGE 都有追，追到鐡血睇左一集就無睇，依家直情唔出正傳連仔成日話seed 垃圾，seed 果期全民BT 追，街機VS 超級大熱，吸左好多客，香港依家完全冇細路后生睇

點解依家直情唔出正傳

因為要出模型
張每代模型夾夾埋埋就等於部新機
長做長有

seed咪仲做緊囉

00 is the best

好懷念以前專登去7仔買野飲儲gundam seed d 磁石貼

粉紅女妖

以前 SEED D 歌好撚好J，街機SEED VS 兩集都好好玩 唔經唔覺己經廿年

等睇英雄夏薩威

邊忽冇後生睇？
你自己唔知就等於冇

係不孝子

高達本身係模型廣告
Age模型大失利之後
都要等段時間回氣先有鐵血
鐵血最初模型銷量唔錯
但第二季劇情大暴走之後
模型銷量又回跌
但只要Bandai仲想出高達模型搵錢
就會繼續出高達
依家只係要諗得好清楚先可以推新Project
唔係好易瀨嘢

閃光之不肖子
佢隊冧咗阿寶個女朋友

其實閃光哈薩威原作係接馬沙反擊小說版，阿寶條女無出現過

復國連提都無人提

屌你老母 笑撚死

樓豬支那仔+seed世代傻閪
大家咪撚覆

動畫原創角色黎，今次劇場版條線個劇本係不肖子親手打死自己中意嗰個mk 妹，阿寶條女不存在（應該）

據聞係當年sunrise唔比阿寶做老豆，所以要整條新女，富野唔妥就隊死佢

小說版夏薩威係隊死姬絲

見到男主角個人設都費撚事睇

究竟樓主由邊度得出高達收皮呢個結論

Age嘅阿西姆篇都有Fans
復國真係唔見有Fans

好多人以為哈薩威原作係接電影版

前排先講明跟CCA電影時間線
菁係存在

mk妹真係唔打唔聽話，打死左再執個件囉

搞到艦長一世比正苦軟禁左

富野廚計唔計

rerise賣得咁好
新rg又隻隻搶
已經過左你講嗰段時間

遲早都要軟禁架啦

新人類既初戀大多都奇奇怪怪，唔明哈薩威點解會中意個mk 妹，明明個周圍flirt阿寶同馬沙，係要死埋去

因為條毒撚太有自信

對凱薩衛嚟講電影版好似好D喎
以下劇透

凱薩衛咪就出咩收皮

仲有G伏國劇場版同UC Next 100(00續作都有機會)

無知一問，Cca 電影時間唔係話比0096 玩爛咗咩， 有部神棍高達係度後面啲佢故事佢想當睇唔到部神棍高達？

條MK妹好撚柒煩
G CHI 菁一槍轟爆佢
不過凱薩衛係真係毒撚寫照嚟
以下劇透

UC條線已經玩到爛，劇情方面又好難有新作超越00。

有哈撒維
香港人

再有自信都唔會覺得自己比得過阿寶馬沙掛

睇你點定義玩爛咗
本身我睇CCA結局都覺得佢玩爛咗
點知unicorn仲痴線
我覺得會接返都唔出奇
因0096同0105中間都有10年
大把時間俾佢哋講個故仔 (合唔合理係第二件事)
同埋好似話unicorn 同埋凱薩衛 (好似仲有之嘅unicorn2) 本身就係想補完返CCA同F91中間嘅時間
因為依家就咁睇F91同之後嘅故事好似係同CCA之前嘅事完全冇關係
所以我估呢套同之後嘅作品有D由UC前期過渡去UC後期(F90)嘅嘢

上個月個POST好似話轉咗做菲律賓人 (冇source唔肯定)
不過本身個故局都已經寫死咗

佢唔死冇f90 f91 crossbone

就係因為佢既死變咗傳說
去到V都有人記得佢

后你老母呀支那仔

呢幾套嘢入面有提過哈撒維???
淨係睇過F91 同crossbone
F90已經冇乜印象
V更加冇睇
巴打講多少少OK?

v有
第6集個黑人光頭佬講高達反抗聯邦 反買精神

后生

此post已完

同埋阿菁唔係動畫原創角色嚟
係CCA另一個版本小說(high-streamer)入面有嘅角色嚟
CCA本身有好似係得小說high-streamer (好似係
富野本身諗住加貝積加入CCA電影版
但唔知點解reject咗
所以後尾出咗貝積加版小說
跟著再之後就出埋凱薩衛做貝積加CCA續集(但唔知點解入面冇提過貝積加

自膠

thanks巴打
我有時間就睇下V
睇下係咪真係好似其他人講到咁垃圾
但我唔係好明反抗聯邦嗰part係講乜
UC歷史上好似冇乜邊幾部高達係反聯邦
淨係數到zeta 藍色命運2號同xi

想知馬反 點解nu gundam最後發綠光就震走粒嘢

你哋唔想提又唔代表冇人提嘅
真係咁垃圾笨大就唔會科水畀富野出劇場版啦

叫"高達異世界"定"高達回復術士"？

綠光係來自Nu入面嘅T骨
因為垃圾左膠阿寶嘅新人類力量同T骨產生共振 (簡單D嚟講就係NT神棍力量
最後實體化咗呢股力再將粒石推走咗 (類似zeta用把超長劍打爆赫巴別咁, 不過冇Nu咁誇張)

v gundam到G-Saviour之間嘅時間好似未玩過(UC0203嘅GAIA GEAR因和G-SAVIOUR有抵觸所以唔計)

幾時出Destiny 1/60?
Metal Build 一般

UC諗起套NT真係嘔血

高達奶共架wo

上海高達基地 上海自由高達

而家新出果啲小學生模型高達片想點撚樣

賣玩具囉
一係獨角獸、異端呢d
換下色就出幾十隻

最新套rerise比想像中好好多
得閒真心可以睇下

擺明毒撚，gigi條富豪私家雞送上門比佢佢都唔屌，孤男寡女一晚咩都冇做過。比著係Kenneth就一早屌在

直接出AOZ咪算，re自護駁到去f90火星自護同cv

點知累死埋馬沙

馬沙就自己攞嚟
咁撚廢都算
你一開始唔好俾T骨阿寶咪算囉
係懶公平咁俾咗佢
陰濕嘢(例如整死加曼)佢之前都做唔少啦
佢拎部sazabi一定打得贏部垃圾Re-Gz

毒撚嘅悲歌
冇屌到

睇個款死嗰吓都係處

屌你

明明早十年香港人一直叫佢敗家仔，
大陸人書面語入侵之後個個叫佢不肖子

有冇諗過馬沙最大嘅願望就係同阿寶格劍

馬沙無一次格劍是贏

笑到仆街

Unicorn Try build diver 鐵血 age seed seedd g復 X NT

馬沙骨子裡係gay佬嚟
再大心願係拉拉做佢老母
阿寶做佢男朋友

上面成班傻閪人云亦云
凱薩衛明明係革命英雄
最後為咗革命捨身成仁
點撚樣敗家不肖呀屌你哋老母